大難當前，朗迷想同花迷大和解

絕代雙嬌，缺一不可

講得好！

和囉，
我晨早代表花迷講和，
不過不肖子弟王先生.....句句都賤種，我想講，不代表我地花迷

Good afternoon sir

唔夠人，唔和了

你點影的

收皮啦 死黑警

賤種元朗斬完人想講和